<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Godlia/Trasop skolers musikkorps</title>
    <link>https://godliatrasop.no/</link>
    <description>Recent content on Godlia/Trasop skolers musikkorps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>no-no</language>
    
	<atom:link href="https://godliatrasop.no/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Har du lyst til å spille i korps?</title>
      <link>https://godliatrasop.no/bli_medlem.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://godliatrasop.no/bli_medlem.html</guid>
      <description>Godlia-Trasop musikkorps består av ca. 60 musikkglade barn fordelt på aspirantkorps, juniorkorps og hovedkorps.
Meld deg inn i korpset hvis du vil:
 lære å spille et instrument blir god med dyktige dirigenter og instruktører ha det gøy med andre spille med andre få enetimer med instruktør delta på seminarer og korpsturer  Hvordan er det å gå i korps? Korpset har opptak en gang i året, på høsten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Loppemarked</title>
      <link>https://godliatrasop.no/loppemarked.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://godliatrasop.no/loppemarked.html</guid>
      <description>Innlevering Vi tar i mot  Bøker (ikke leksikon) Klær og tekstiler Leker LP/CD/DVD Kjøkkenutstyr Småelektrisk og lamper Flat-TV som virker Små møbler (ikke sofa, seng, seksjon etc) Barneutstyr Sportsutstyr Sko/vesker Etc.  Vennligst sorter og merk med innhold.
Vi tar ikke i mot  Hvitevarer Billedrørs-TV Store seksjoner, sofaer, skap, etc. Leksikon Annet vi vurderer som usalgbart  Vi selger klær, vesker og sko, møbler, elektriske artikler, bøker, sport/leker, finere lopper og kjøkkenting.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Medlemsinfo</title>
      <link>https://godliatrasop.no/medlemmer.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://godliatrasop.no/medlemmer.html</guid>
      <description>Har du spørsmål om øvelser eller konserter, ta kontakt med dirigentene
Hvis du ikke kan komme på spilletimer, samspill eller en konsert/arrangement, er det viktig at du gir beskjed om fraværet. Gi beskjed til dirigenten. Gjelder fraværet spilletimer, gir du beskjed direkte til spillelæreren.
Korpsets foreldre deltar i en vaktordning på torsdagenes samspill.
Uniformer Hovedkorpset  Båtlue med dusk Hvit skjorte - fra din egen garderobe Mørkt ensfarget slips - følger med uniformen Uniformsjakke Uniformsbukse Svarte sokker - fra din egen garderobe Svarte sko (ikke sandaler) - fra din egen garderobe Hvite hansker  Juniorkorps  Båtlue med dusk Hvit skjorte - fra din egen garderobe Mørkt ensfarget slips - følger med uniformen Korpsgenser Uniformsbukse Svarte sokker - fra din egen garderobe Svarte sko (ikke sandaler) - fra din egen garderobe Hvite hansker  Aspirantkorps  Caps - med stjernene i første feltet til venstre for emblemet (sett forfra) Hvit skjorte - fra din egen garderobe Mørkt ensfarget slips - Følger med uniformen Korpsgenser Korpsbukse Svarte sokker - fra din egen garderobe Svarte sko (ikke sandaler) - fra din egen garderobe Hvite hansker  Kontakt For spørsmål om uniformer, kontakt uniformsansvarlig Elin Hansen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om korpset</title>
      <link>https://godliatrasop.no/korpset.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://godliatrasop.no/korpset.html</guid>
      <description>Faste tider for samspill Godlia/Trasop skolers musikkorps har tre forskjellige korps:
 Aspirantkorpset er samspilltrening for de aller nyeste medlemmene, det første året de er medlem Juniorkorpset er for de som er i sitt andre eller tredje år som medlem Hovedkorpset er for de som har vært medlem i mer enn tre år  De ulike korpsene øver til faste tider hver torsdag:
 Hovedkorps Torsdager 17:30-20:00 Juniorkorps Torsdager 18:00-19:30 AspirantkorpsTorsdager 16:00-17:00  Norges Musikkorps Forbund Godlia/Trasop skolers musikkorps er medlem av Norges Musikkorps Forbund.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terminliste</title>
      <link>https://godliatrasop.no/terminliste.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://godliatrasop.no/terminliste.html</guid>
      <description>Du kan importere denne kalenderen i ditt eget kalenderprogram ved å bruke denne linken (høyreklikk og velg &amp;ldquo;kopier lenke&amp;rdquo;). Du gjør slik:
 Google calendar: klikk på den lille trekanten inni en firkant ved &amp;ldquo;Other calendars&amp;rdquo; til venstre i bildet, velg &amp;ldquo;Add by URL&amp;rdquo;, lim inn lenke der. Evt bare klikk på &amp;ldquo;+ Google Calendar&amp;rdquo; nederst til høyre. For å synkronisere til mobiltelefon, les her Hotmail/Outlook live: klikk på &amp;ldquo;legg til kalender&amp;rdquo; på toppen, velg &amp;ldquo;fra internet&amp;rdquo;, lim inn link i &amp;ldquo;kobling til kalender&amp;rdquo; (forklaringen i lenken er ikke helt presis, men du skjønner sikkert poenget&amp;hellip;) Mac/iCloud: har ikke prøvd selv, men du kan prøve denne forklaringen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>